丁蟹算唔算一拳超人？

第一次一拳打到方進新昏迷不醒，第二次直頭一拳打死左佢，之後又起台灣打到大頭癱左

推

即係方進新要打兩拳先死

丁蟹有頭髮，點會係一拳超人，到底你識唔識

駁唔到
但係每次見佢揸起個拳頭就好驚佢會一拳打死左嗰條友

咁型都要禿頭